[聲稱自家繁殖賣病貓][提防此人]

事源兩星期前(15/7/2020)喺呢個group買左隻2個月既銀影貓仔，頭三日係正常活潑，第四日突然唔食野，我地好擔心就即刻帶左佢去睇獸醫，醫生話係貓腸病毒，或者叫貓瘟，貓貓住左院一日就走左。

由貓貓開始發病至離世我有keep住同賣家聯絡，佢都一直應承會全數退錢，最後一次聯絡佢話一陣就會落街過數比我，之後發現佢delete左facebook account同whatsapp account，5字頭既電話已經打唔到，另一個9字頭聯絡開既電話就變左另一個人聽，扮唔識我，話自己唔係賣貓亦唔識人賣貓。

錢就一定追唔番，而我本身都好大責任，係我太蠢同無做足功課就心急買隻貓返黎，貓貓過左身之後上網發現其實有好多相同經歷既人，而家只係想提醒其他想養貓既人要提防呢個賣家，同埋無論係寵物店定聲稱自家繁殖都好有可能係賣緊病貓，買之前一定要做好資料搜集，唔係追唔番錢之餘仲好傷心。

（圖一）係佢係group出post賣貓，幾日之後貓貓就走左（圖二），獸醫證實左貓貓係有貓瘟病毒FPV（圖三），賣家應承左退款之後我用平時聯絡開既電話已經搵唔到佢（圖四）。大家如果買貓既時候遇到呢個女人一定要小心，同佢交收果日佢老公渣車車佢同個仔同埋三隻貓貓過黎比我地睇（佢本來話有四隻，但我買之前已經有其他人買左一隻，所以如果你係幫左呢個賣家買左貓要小心，貓瘟係高度傳染病，好有可能你果隻貓都有感染到，要盡快睇醫生），佢地兩公婆都易認，手臂都係有好多紋身，係佢send比我既片入面見到個女人既紋身（圖五），佢地車牌係WR6040（圖六），同埋個女人講野係有Ｄ痴脷筋（圖七）。

想買貓既人一定要提防呢個女人，不過除左佢香港仲有好多呢Ｄ無良既賣家，大家一定要小心，同埋盡量唔好買兩三個月既貓ＢＢ，咁細個通常係未打齊針同埋抵抗力好弱，因為最快都要兩個月先可以開始打第一針，咁D賣家就會用呢個原因叫你比錢買左先，又會話減返打針既錢，等你可以自己帶佢去睇醫生打針同埋順便做身體檢查，但其實你只要一比左錢，有咩事賣家就唔會再理你，大家千其唔好心急，要搵有信譽既賣家或者選擇領養。

d賣貓撚唔係好鍾意上黎開post插貓義工順手叫人幫襯買貓架咩
入黎回應未

唔買咪得囉